鄭松泰：食晚飯會被認定為藍絲 逾30黃店寧棄晚市堂食

政府宣佈年初七（18日）起放寬社交距離措施，准許食肆有條件恢復晚市堂食，限時至晚上10時，容許最多4人一枱，但顧客須以手機掃瞄「安心出行」二維碼或登記個人資料包括姓名電話，未有採取以上新增措施的食肆，須縮短堂食時間至6時前。

不過，多間「黃店」表明反對「安心出行」，據食肆「壹碗壹碟」稱，目前至少有30多間「黃店」食肆寧放棄晚市堂食，拒絕使用「安心出行」或登記食客個人資料。

熱血公民立法會議員鄭松泰在社交媒體指，事情如此發展下去，「開晚市的餐廳，就會被視為藍店；夜晚出街食飯的人，就會被認定為藍絲」。他認為拒設晚市堂食的食肆是「自我設限」，在這情況下「紅色資本進駐輕而易舉、全面壟斷指日可待」。

「壹碗壹碟」列出放棄晚市堂食的食肆名單，包括隱啡、、滿記冰室等約30間。「壹碗壹碟」稱，「越來越多舖堅持停晚市堂食，先能夠反映政策嘅問題」，又指「今次屬於一個合情、合理、合法嘅商業行為」。

據政府公佈詳細公告，不欲遵照新規定的食肆，傍晚6時後禁止晚市設堂食，並須在入口張貼告示，表明堂食時間只至下午5時59分，並且日市維持最多2人一枱。當局稱會加強監管晚市有堂食的食肆，一旦無遵從防疫要求，會被打回「原形」，即晚市禁堂食及回覆2人一枱，日數分3、7及14日三級制，如無為食客量度體溫，將罰3日，但毋須停業。

「黃店」近日屢掀爭議 盆菜被投訴貨不對辦

反修例運動期間，有人發起「黃色經濟圈」，近日有「黃色」賣盆菜被投訴成為熱話。黃店「初見」的盆菜早前被批評貨不對辦，「錢就識收、送貨就無影」，「初見」連日來不斷貼出道歉啟事，但有顧客拒絕收貨。

鄭松泰亦在Facebook撰文嘲諷「黃店」支持者，「凡事立場先行、懶於思考，自然劣幣驅逐良幣」。

[HK01唔貼link]

熱血工聯會？

事情如此發展下去，「開晚市的餐廳，就會被視為藍店

又打稻草人

所以你裝左安心出行?

鄭松泰

每次見到呢個名，你就知佢又有野攻擊黃營了

佢好撚煩 幾時死

真係好陰濕

收皮啦病蟲泰

如果掉返轉既，又可以話黃店配合政府用安心出行
熱狗又贏

熱血工民，新工聯會嘅feel

又會話黃店endorse瘟疫政治

救樓主老母免運費畀連登仔屌

邊個後悔投左俾佢？

上次我無投佢 投左李卓仁

查實點解對面都立場先行
我地就唔可以立場先行

不能同意更多，邊間黃店迫我用安心出行嘅 一律當藍店看待

乜泰博唔係用IPHONE?

開唔開晚市係咪黃店我唔知 大大聲同人講用安心出行就一定係藍屍

佢自己都立場行先啦
總之黃支持我地Hotdogs就反對

你主人蟲泰已經down咗安心出行啦傻鳩

係呀，條死熱狗裝咗啦

查實無論我地咩做法
熱狗都會屌你
反正人反佢撐
人地反美心 佢就食美心
人地黃色經濟圈 佢地就好人經濟圈
熱狗又贏

CCTai: 為了議席 成為藍屍

熱血工聯會

連香港獨立都唔夠膽打嘅柒頭係度學人講政治！？

熱狗同支那01一唱一和

熱狗真係天生弱智

又癡撚咗線

而家係街食 警唔會理你
遲下係街食 警會捉你唔戴口罩

蟲太真係好幼稚

lm

想問條死熱狗解釋咗點解佢唔肯裝zoom
但裝安心出行未？

他認為拒設晚市堂食的食肆是「自我設限」，在這情況下「紅色資本進駐輕而易舉、全面壟斷指日可待」。

仲以為佢想講俾人標籤歧視 但原來都係為左攻擊黃店

暗啞底用就ok?

蟲泰真係好煩

想問打香港獨立同埋講政治既資格有咩直接關係？

熱「狗」

呢條撚樣已經自稱自己係建制 從今以後請大家當熱狗係藍絲咁看待

你老尾又spin去第二度 諗吓點幫你主人含撚好過啦 蟲泰用安心出行就成隻死狗咁扮睇唔到 睇你呢班傻閪熱狗真係好撚頂癮

好似冇講，係之前有巴打上去佢Facebook cap 圖講之嘛！

睇錯30萬

好彩嗰年我未夠秤

呢條友煩撚到我一早認得佢ID

你同事李斯特鐘去左邊

咩邏輯

算數LA 講到尾熱狗只係一個呃錢政棍組織
當年講咩勇武抗爭 未見過勇左D咩

條仆街幾時死

叫你手足 禾巷蜀亠 打反好個名先衝出嚟柒啦唔該

地底虫

咁鄭松泰可以試吓開一間有晚市嘅餐廳

幾時改反好個名？
你真係好撚柒

佢講就係？咩邏輯

個個熱狗post都見到佢追撚含架啦 一面屌黃絲配合政府 一面無視班熱狗配合政府 睇呢條傻閪搬龍門搬到死狗咁都幾好睇

幾時改反好個名？

我剩係知鄭松泰你條撚樣係奶共狗, 我屌你老母, 死仆街. 你老母做雞,

又要批鬥黃店 又要黃店點做點做 屌你老母 邊選佢上去架

多謝話我知，邊間？我去叫外賣

叫咩名關唔關你事呀？
我叫鄭蟲蟲
我手足叫鄭泰泰

你開過個post講啦熱狗 我想睇你幫鄭松泰含撚啊 香港獨立 到你含啦熱狗

公又係你贏 字又係你贏？

1）佢出定口術
2）佢想政府攪尻黃店
3）佢講定為自己之後做錯野都可以避下

明智之舉值得肯定中二病先生

有支那01大力宣傳
成件事好明顯

又係得個屌字嘅虫泰

好撚仆術 條友出口術

話知你叫鄭蟲狗 關我撚事？

佢先唔痴 出定口術好撚狗

蕭生食翅

on9, 照去，填英文名加公司電，完

改個名都思思縮縮，柒到你，幾時改反好個名姐？

連仔可唔可以整過濾關鍵字

熱狗真係中共走狗最愛強國
吠多兩聲食人仔啦

食飯啫，冇所謂啦

咁其他人叫咩名關你撚事呀？
去返熱狗page打飛機啦傻鳩

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = sky_croc

[/quote]

黃店點會迫你用安心出行呀

禾巷蜀亠，改個名都思思縮縮，柒到

搞錯呀 邊個比錢請埋啲垃圾打手 請著個小學雞 捉住無謂野亂咁吠 又駁唔到人地啲point

黃絲做乜，班熱狗孔乙已就反乜

屌撚樣而家屌黃營屌得重勁過班藍屍

有班人好中意搵稻草人打

愈來愈黑人憎

投民建聯都唔投熱狗
等失業啦

佢唔做呢啲角色又點可以個個月出10幾萬人工
非法議會

又要裝zoom開立法會會議
又要拎助理部機
思思縮縮 柒撚到

由撚得佢啦 佢有理據一早駁咗我啦 使撚喺度扮錄音機係咁重覆 「鄭松泰用安心出行」一句都收隻熱狗皮

唔通你偷偷地食m記我又話你係藍絲咩

你主人蟲太又安心出行 又食藍店
你講咁多一律當藍店看待托咩

熱狗換極戶口都係呢啲
近排少左見天材小屌手
多左見係！各位網友同sky_croc

lohin logout需時...請等等

其實我覺得黃店跟安心出行無問題，鼓勵每個人手寫資料當book枱咪算

警察一定晚晚去"真懲罰"黃店派告票黃絲同檢查店家有沒有做記錄，兩邊一齊罰，平均一晚罰20個黃客$5000無做安心出行同罰無做記錄店家$五萬

咁樣割菜法，黃店幾好生意都無用了。

癲咗？

部分正確，你睇返尋日話恢復堂食嘅post，幾多防疫恐懼撚屌人出街食飯，個app根本你反共嘅點都唔會走去dl，正常生活都要俾你班柒頭屌，咁撚驚就唔好出街返工啦，連登仔不願面對

佢除咗攻擊你個名都搵唔到其他論點
熱狗只有copy and paste
個腦完全work唔撚到
可能佢而家r撚晒頭
generate緊其他論點㗎啦

平時好憎佢，但呢次我又覺得錯唔哂

好似之前赴湯蹈火咁，唔想登記人資料就執左佢，但政府最想唔係就係咁咩？ 你地全部唔做佢仲開心

要守住陣地最好係要令到佢個政策無作用，暫時睇覺得用紙筆登記而佢唔會詳細check你我覺得已經ok

講真 係真係柒撚到飛天

d言論越黎越柒

唔睇名平時呢d係689、葉劉出黎抽水先講

黃店就唔係逼你用安心出行啦on9

真

論柒 始終比不上你

都係做自己野啫

“今次熱狗又錯唔晒”

“唔係話幫熱狗...”

“泰博有啲道理”

人地唔開晚市都維到皮吹呀

民建聯都準備比紫荊黨收皮啦
民建聯班友真係以為自己在港有事業基礎、自己憑實力

Peter攞料係咪收左皮？
完全封鎖之後就冇乜為意佢

幾時改反好個名？ 連自己個理念都唔夠膽打出嚟 仲好意思學人講政治

根本得班熱狗自己打

其實手寫資料咪得囉
我唔信間餐廳一定逼你scan

笑死

公道講句

你班防疫撚樣睇吓自己講過啲乜

係佢呢個共諜咁二元對立咋喎
邊有人咁諗

睇上面

公園食飯都幾無尊嚴
而家唔食食個三文治、野餐咁浪漫
俾個地方人地安安靜靜咁食都要俾熱狗屌

原本真係幾唔好意思 但屌你隻傻鳩扮盲都講得政治 我屌你班熱狗都唔係好過份

bam左啦
等埋李斯特鐘換戶口啦

無論點熱狗都係岩
你試下黃店用安心出行，登記資料
班熱狗又會話你係瘟疫政治，配合極權

柒到你 幾時先可以唔好咁柒？ 改反好個名咪直接收我皮囉，咁簡單都做唔到

最近係 啊！各位網友
同埋 驻连登国安人员

Save HK group 友

所以我決定光明正大食美心

好驚被屈藍屍，泰博救我。

又打稻草人

又又打稻草人

咪再post 共諜 ok?

我唔改啊 點解要收你皮？睇你成隻小丑奶熱狗鞋底不知幾開心

李斯特鐘都好經典
已經記得了

明明係勸啲黃店唔好比立場玩死自己

Post佢嗰啲又係戇尻

賤種泰死全家啦

黃藍通吃 立法會選舉熱狗贏硬

仲有一代鬆獅
一起底係又不停陳雲、防疫撚、恐懼撚

蘋果踢爆地盤工除罩食飯吹水 鬧市便利店門外煲煙 隨時引發新一輪大爆發。

仲有「支持右翼」

連口吻都一樣好心請打手都專業啲

為駁而駁，個小丑似係你多啲 一試就知你淆底啦柒頭，依家未有網絡23條就自我審查到咁 柒到

Btw鄭蟲泰係柒到飛起呀

請打手請我得唔得？

條1撚樣真係煩

紅色資本已經入嗮黎，唔使指日可待。

當初幫手做義工拉票個啲點諗
捧左個建制上位

照食開晚巿黃店

李卓人咪又係奶拜登嘅大中華廢泛民
16年新西根本就垃圾一大堆冇個揀得落手

期待聽晚

為駁而駁？ 「鄭松泰用安心出行」你駁條撚？我改咩名關你隻熱狗撚事咩 香港獨立 我講完係咪又係自我審查啊？你要繼續扮錄音機隨便你啦 成個post 冇一個留言係有建設嘅 你話死唔死 熱狗質素原來係咁

師兄咪同佢泥漿啦

唔想知道中國花瓶黨有咩說話要講喎

邊個當初投票比任何熱血公民既人應該要感到羞恥

1.開晚市嘅餐廳必須紀錄顧客資料
2.市民外出食晚飯
3.黃店拒絕，寧願晚上六點禁堂食

其實三件事可以單獨嚟睇

唔明開晚市=藍店嘅邏輯係邊？

其實佢都好明顯轉左陣營自保
你地日日loop佢d comment好嬲好嬲
係想幫佢係敵陣名氣大升？

你地既攻擊洗版對佢黎講
係拉票表忠既最好supporting
藍絲見到你地瘋狂屌佢
會覺得佢好正好掂

唔明你地留意呢個人做咩

熱血共民

從來冇話過鄭蟲泰唔係柒頭喎
改反好個名先啦柒頭

拒絕晚市堂食同自我設限有乜關係？
無論開放晚市堂食與否，紅色資本要進駐嘅點都會進駐到。
人哋有錢有權做乜都得

又係呢個藍絲

食飯都唔駛安心出行

你可以選擇手寫個人資料

全力打壓黃營把撚咩

總之係你地黃絲黃店既錯啦

一時話黃圈唔可取 一時驚紅資入主
條友真係弱撚智 盲反扮心水清

手寫咁慢，點做生意

黃店作繭自縛都冇辦法

唔明熱狗啲人點解唔認自己係藍

咁我寧願投熱狗

熱狗真係成部錄音機咁

青政
朱凱迪算係咁啦

可唔可以唔好再貼呢條廢柴既嘢

「不能同意更多」鍾意奶柒頭條撚嘅第一次見

又寧願， 我寧願唔做生意，寧願唔出街，寧願唔食飯都唔學下某啲黃店行plan b, 以為自己好有骨氣，其實就配合緊政府禁人社交，一個app就搞掂，打殘黃圈又令人唔社交

寧願繼續放棄社交自由，基本人權，情感上以為自己好有骨氣，實際上忘記自己被剝削社交自由。 想問仲有幾多個“寧願”可以放棄

有幾間黃店醒目咪話留google form比人填但唔會開黎睇囉， 做黃店見到人咁做就醒水啦

佢咪就係對面囉

改反好個名都咁多藉口，柒到你

想問蟲太，留任立法會果d係咪藍絲呀？

不停瀬呀瀬呀

成個11哥咁

得佢自己咁諗

黃店開定唔開放晚市邊有關係
要支持嘅都係會支持

real

開餐廳俾個安心出行撚到唔開晚市

點解嗰時黃俊杰咁少人投

On 99
俾人鳩寫筆錄唔撚得？
開鋪就藍店你留任咪建制派？

明明開舖同食飯都係自己權利，就因為骨氣唔開，唔食飯，根本唔關政治立場事， 係自以為好有骨氣，但現實情況並不只有用安心出行同登記真實資料， 兩者以外有無限個可能性，行依啲方法又絕對唔會偷資料，又唔係配合政府，又增加咗管治成本，同時幫補到黃圈，市民又可以奪回被剝奪咗既社交自由，但因為自以為有骨氣，又驚被人話係變藍所以就不了，我寧願乜乜，寧願乜乜，寧願唔開舖，寧願唔出街唔食飯，完全係本末倒置

點解成日留意呢件垃圾？

死熱狗轉左會認老豆之後大解放 舒服哂

嘩 有聲

熱血屎蟲

跟住會搬龍門

好圖

但一般人已經視熱狗係藍屍
應該點處理?

暗黃手joke

黃絲反老麥,佢哋就話你哋矯枉過正
如果黃絲食老麥,佢哋就會屌你哋無骨氣

根本做乜都一樣

無錯 手寫畀佢無咁嬲
今朝問過樓下有間餐廳話暫時聽日唔安排手寫
心諗係咪on9

on9

黃絲有撚腦諗到佢講咩咩

懶係清高

明明佢主旨係講緊政府唔應該搞要脅

呢個7頭幾時死

又分化成功，蟲泰又贏

一個話唔好取巧，應該全面抵抗唔好用

一個話就話抵抗唔用係自我設限比紅色資本進場

然後兩個一齊打黃絲稻草人 點呀黃屍買邊邊架講實啦

BTW
我唔明點解要作繭自縛唔做晚市
我又唔明CCTai口中嘅立場行先有乜問題
我睇佢唔順眼唔比錢佢賺關你撚事咩

全日都要嘅話
真係唔洗做

一招殺晒黃店

勁

你同啲唔做晚市嘅黃店講啦

係

熱狗改不了吃屎
覺得自己最醒，道德高地，其他人就弱智

15年打後到而家都係咁
靠佢地死撚得，永績基本法

有planb 但自以為好有骨氣甘願繼續配合被奪自由

Lunch都要scan喎

熱血建制狗

大家係咪可以堅持唔去藍店？

條撚友日日抽水抽到煩撚過689

唔明點解佢做到議員？

一早講左如果一般人對疫情唔care 嘅話，班畜牲日撚日著到太空人咁款

熱狗死全家

美心啲炒蛋真係好靚

收皮啦

以佢哋邏輯，幫政府抗疫

收咗中央錢散播犬儒主義
你仲當佢地反對派？人地維穩B隊黎

有眼你睇,貶民最終現晒形人財兩失,許智勇成家永世返唔到香港,之鋒天崎坐成世政治監直到佢地自己移民

鄭松泰再次證明,笑到最後先係贏家

又po呢條友，blocked

北大博士自認認建制派

咁啫係蟲太係藍屍

有黃店寧拒恢復晚市免客人「安心出行」 亦籲尊重其他餐廳重開：兄弟爬山

就嚟柯屎唔出都係配合政府 唔做晚市講到人哋支持極權咁 蟲泰用安心出行就冇人話配合政府 啲標準真係觸摸唔到

工聯加民建lol

黃+藍變綠

熱血工聯會

無人話佢配合？ 定扮睇唔到，成個連登都恥笑佢啦

請支持黃店

偽命題
教授即係教授
知道藍屍冇腦死蠢唔識睇
又可以令佢地感覺唔到自己俾人笑

ching心水清

大家下次識做 唔好投比佢

熱狗其實係咪一堆現實生活loser的集合體
所以想拉低所有香港人的水準
我見佢的支持者基本上都係成個庇護工場出來咁的樣

In the kingdom of blind, the man with one eye is king.

熱血公民立法會議員鄭松泰在社交媒體指，事情如此發展下去，「開晚市的餐廳，就會被視為藍店；夜晚出街食飯的人，就會被認定為藍絲」。他認為拒設晚市堂食的食肆是「自我設限」，在這情況下「紅色資本進駐輕而易舉、全面壟斷指日可待」。

痴痴地，訓撚醒未呀鄭松泰

黃店用就黃屍逼人用
黃店唔用就黃屍逼人唔用
熱狗玩撚曬

黃店用-就係抗疫撚，配合政府限制香港自由
黃店唔用-就等紅色資本進註，壟斷香港市場

鄭蟲泰咪就係藍屍囉

你以為啦，佢之前暗共，依家就浮上水

公我啱
字你錯

教授偽命題
教授即係教授
鄭松泰一D都唔蠢
但佢知道藍屍冇腦死蠢唔識睇
又可以令佢地感覺唔到自己俾人笑

鄭松泰哩條友要留意就真
其他果D就真係冇腦死蠢

佢都幾仆街架喎

會員編號：#20867
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：多次自爆有玩支那 GAME。

上述資料更新日期：2021/2/15 20:43
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

李斯特梗係經典啦，二十世紀最偉大既pianist,佢首鐘簡直係經典中既經典

呢條濕鳩同熱狗真係水到我應一應

係十九世紀打錯

過幾日正苦如果話外賣 早午市都要
黃店係咪執晒佢

勸大家留啲位 唔好玩死自己

松泰是黨員 被藍絲認證

根本無癡到
點解仲有人接受唔到熱狗由頭到尾都係支共人馬嘅事實